覺唔覺係日本浸溫泉最撚憎d on9仔用毛巾遮住條J ?

你有J，我又有J，做乜鳩 遮遮掩掩，好討厭囉，咁撚驚畀人畀到條J，死撚番房浸胞去啦屌你。

喺日本見到啲日本人都係咁樣遮著
本身自己都唔遮
怕佢地覺得我癡線佬先遮返

通常突登扯到條J行哂去借啲意用條J掂人

其實咁驚人睇做乜，如果係日本仔就更奇怪，佢地由細去浴場去到大，做乜咁都驚，奇怪

係囉 搞到我次次都無得睇

廢撚事益鳩啲死基佬

赤裸是基本禮貌,浸得溫泉無有怕

點做到架，隨時扯住條J

有D日本仔都幾怕醜
明明佢地先浸得多

咁又唔係個個都咁柒嘅，去一次浸溫泉可以睇哂一年所睇嘅JJ

原來樓豬gay佬

點解係益?大家都有J,你睇番我我無問題哂

你呢句就知你係死基佬啦

蟲同龍嘅價值一樣嗎？

我都由細浸到大，回歸自然唔好做作啦

可能係毒撚黎，佢地同家人由細浸到大，可能有外人就驚?

扯左唔通唔遮咩
咁多男性生物喺到
好易扯㗎嘛

睇波睇J我都啱。

利申 : 不是基佬

我係大鵰從來唔會睇少蟲蟲

方便掛住條毛巾行

巴打原來是基的

霸氣

揾日一齊去日本

一齊同日本JJ集郵

好
我含撚得過你

唔好咁基啦，一陣又畀五毛關cap你圖

我都用毛巾架，因為太大兜，無謂嚇死D架仔

條撚樣過街老鼠啦
當初嘅cc台kol變到而家咁撚樣
幾撚搞笑

圖啦

成班打手圍爐蝦蝦霸霸，以為人多就好撚威，依家成班變左過街老鼠，真係柒到唔敢睇

而家cc台都好似冇咩kol了

握j先有禮貌

根本無需要，一有就好撚多圍爐post

真係想試下

點會益 你咁細 賠償畀我地精神創傷就差唔多

真正嘅日本人係唔會露J

屌你老母gay post

通常都係d毒撚先會遮住
身材好既多數任你睇

唔洗一講j就吹呀

落池唔用毛巾正常

但上水用毛巾擋住係日本仔都咁做

你係基

唔露J點落池?

好撚鐘意去觀鳥

有無乜野心德同要注意d乜